拍拖需要私隱？

條女覺得兩個人一齊得
就唔應該有任何私隱
一直都唔鐘意佢睇我手機
但佢剩係唔明有咩唔睇得

最弊佢睇完又成日又嘈又嗌交 搞到我一見到佢禁我手機就覺得好煩
有無巴絲拆掂過？

主動畀返佢睇
Btw如果冇咩唔畀佢得睇嘅 咁咪滿足佢嘅安全感囉

冇野需要隱瞞又怕咩比佢睇

你有冇先

有冇咩？

有冇野唔畀得男朋友睇

哪有仔

我咪係

溝我？

你都唔受

你又知

重點都係睇完又嘈，自己貼錢買難受
條囡成日發脾氣都
一係令佢冇咁易忟

交換睇囉，先下手為強，有咩唔順眼就開佢波

佢有冇主動俾你睇佢手機

乜都比佢睇 冇所謂
佢部機我都照睇

我唔會check女朋友手機

咪on9啦。有D 野朋友淨係想同你講，講左俾你知，你女朋友又知，咁同你講秘密咪死得？

信唔過就信唔過啦，日check 夜check 都唔掂，人與人之間相處一定要互相俾D 空間大家。

比空間對方呃自己 ?

想比女check
任你睇
有意pm

都係果句，你都認定對方一定會呃你嘅，咁你仲同佢一齊做咩啫，互不信任就算把啦，要呃你大把方法啦，防得幾多？搵個信得個嘅人啦

就係咁 對方就話有乜唔睇得 佢又唔會爆出去
大佬呀 我緊係信你 但係我唔想比你睇嘛

都唔係爆唔爆出去嘅問題，問題係人地同你講嘅野係唔想你以外嘅所有人知，都要尊重同你講秘密果個人ga 屌，真係好慘。

咁其實唔洗討論咁多 一句唔想已經大曬